提議ATM 使用時限為2分鐘

屌佢個臭西，啲臭西唔繁忙時間唔㩒銀，㩒親都慢到佢老母生得佢出都未撚㩒完，仲要入完一張又一張，等撚到化灰都未撚㩒完。
嗱，臭西，唔好話針對你地喇。依家建議同一個銀行集團嘅開戶人，理撚得你幾多張咭，1次使用上限為2分鐘，理得你拎銀，過數定企係到玩手機game, 2分鐘之後退咭，同一部機要1個鐘之後先可以再用atm, 不分男女，咁公平啦

贊成請正皮
反對請負皮

跟風狗

根本30秒就夠

其他用e-banking 仲方便

中銀啲入錢機
每個step都有30秒限時

入卡 密碼 左上角 撳銀碼 拎卡 拎錢 走

成個過程都唔使三十秒
你班臭西唔到你唔搵銀包唔拎卡出嚟
過數又唔一早睇到戶口
繳費又mimi摸摸 dllm

咪傻啦2分鐘等仲耐
禁唔切就重新再黎過

女人用atm真係太可惡，今日要返工已經慘，lunch time得少少時間仲要等啲臭西慢慢係到咪咪摸摸，屌佢摸撚到潮吹都未撚搞掂，想點呀

都話bam佢戶口，要佢1個鐘後先比再用囉

好似街機揀人物有時限

嬲😡😡😡

應該學投注站啲自助投注機咁

15秒自動鎖機

開設男性專用atm咁先有用

兩分鐘咪耐囉

唔好呀
佢地會企度等夠鐘架

兩分鐘姐，好合理架喇，男女一視同仁

你唔識屌柒佢咩

你出黎講兩句喇。

1分鐘都夠
但淨係計人手操作時間
系統要run果時就唔計

有時要過下數，兩分鐘啦

其實過數有冇得SAVE低轉帳資料?
有D人其實係幫公司入數, 根本個個月都係入去同一個/堆戶口
可以SAVE低就減少好多時間

上次見到恆生有D新式少少既ATM機唔知有冇呢D功能

尤其過數要對清楚個number

其實2分鐘幾合理

每個step有春用咩
最大問題係啲女人好鐘意重覆及多功能應用
即係咁
入卡
打密碼
查詢結餘
提款
查詢結餘
取卡
再入卡
繳水費
打號碼
查詢結餘
取卡
再入卡
繳水費....
......
.....

其實可以為提高就業起計，學港鐵請波板糖人，請櫃員機指導員，負責維持秩序。由佢出面屌班女人

請人屌啲臭西，應該好多男人想做

頭先去恒生打算入錢落户口
前面個女人入左10分鐘，係到左望右望，都唔知做乜柒
佢用既時間夠我入10次

你有冇見過波板糖人敢屌乘客？時薪工大家都係呃飯食，邊個同你勞氣

順便推廣埋e banking跨行轉帳免收手續費啦
最簡單好似匯豐<=>恆生咁，atm唔收手續費但e bank又收咁反智

屌
今日用atm
前面堆女人真係......

比班臭西搞到無左半個鐘lunch time, 你做雞賠比我呀

老老柒柒, 搞多個5分鐘你都好出聲啦
你唔係戇鳩鳩係度等下話

女人使用提款機步驟

其實整部淨提款既機已經夠
時限set30秒

應該加入男士專用atm

中銀用緊喇
每個step限30秒
平時入完卡企係到唔知諗乜鳩既女人都少左好多

我一個月提一次款，提晒成個月要用既錢，咁又慳時間又易計劃。
重要經過見到唔洗排隊先去㩒機，所以冇咩影響！

利申：月花八千其他儲起佢

就
日本有 我交租個個月都係打自己電話號碼就有對方資料 連金額都記埋

女人用atm真係on99

見過有個女人幾張卡輪住過數 又禁得慢 開咁多個戶口洗黑錢咩

佢仲要搞到一半擰轉同我講話
: 我仲要搞多一陣 不如你用旁邊部機
跟指我去旁邊部無人排既機
我: 旁邊部機入錢咖
跟住佢無野講(但都無快過) 慢慢過多幾條數先走

屌，講起就嬲

過咗兩分鐘之後每過一分鐘扣一千蚊

2分鐘直頭要食撚咗佢張卡

好撚認同！

一分鐘算啦，另外設立男性專用ATM

比負評果兩隻臭西唔該出黎解釋下咁做有咩唔岩？

有 3 部機以上分 3 條隊啦
40 歲以上一條隊
40 歲以下女人一條
40 歲以下男人一條

遇著呢種女人真係想星巴佢

正皮不解釋

個d仆街應該開公司戶口整autopay file俾銀行搞啦
慳少少錢要全世界人陪佢哂時間係到鳩等
凍結佢戶口再食撚左佢張卡就岩

啲啊婆見男人條隊睇落好快就會照排

要求立法各銀行自動櫃員機隔離必須安排一個劊子手
使用時間超過3分鐘就即刻斬佢個頭落黎
再將個頭掛係銀行門口梟首示眾

渣打機好廢

有無臭西出黎反駁下

已經俾班人訓練到：

一個月襟一次，仲要夜晚食埋飯襟

不過平時乜都八達通，碌卡，好小用cash

我屌佢老母
琴日7點幾係天后有個女人同個呀伯係部ATM到交錢
都算啦屌你老母
仲要入錯number 再入多次張卡再交同一張單 都係錯
淨係佢2條廢老都霸左部機個幾字
後面成村人排緊隊拎錢入維園呀
錯number就走啦 ON99

有時突然要過數，好難避架

請支持2分鐘就bam佢卡1個鐘運動,等佢地唔使係到阻頭阻勢

如果支票機同存鈔機都可以過數已經可以cut走堆人

繁忙時間ban左過數呢個function佢啦
淨係比拎錢
痴撚線 d女人過數識唔識睇時間
仲要妹下妹下咁一個個數字咁對

試過係大陸用ATM 佢地已經set左兩分鐘限時用
入錢仲用show 名 比你確認兩次先真係過數

唔明點解係呢方面香港會咁落後

屌...咁香港呢方面真係要學下人喎

屌屌屌屌屌

超過兩分鐘就每6秒一蚊

等入錢先慘
部機明明可以入好多張 班阿嬸就逐張逐張入
仲要入成大疊 等佢都等左十五分鐘

哈哈哈哈

同一部機停用一個鐘係冇用架
你睇下一間分行有幾多部atm
d 女人大不了咪妹過隔離果部
或者拎過第二張卡出黎繼續妹

應該過鐘就全香港櫃員機ban 哂用同一個身份證number 開既所有戶口兩個鐘
仲要唔止單一銀行grouo, 係全港所有銀行

呢d 撚屌唔俾人罰下影響倒佢係唔會學精

銀行有曬你資料架麻

一見到你排唔岩咪彈你卡

其實過數我覺得都無咩野

預備曬ac no. 入幾多 其實唔耐

咁又唔洗咁絕

我覺得隔離果d都鎖埋都ok

啲女人做到手快腳快，話之你過十鳩幾次數，總之比你兩分鐘，用完就下位，理得佢地咁多

唔使怕班臭西，我建議係同一銀行group, 佢只要用其中一個戶口 ，就會bam ID 1個鐘，所以，就算佢換咭或者排過第二部機都無用

你都未見到d女人
係去到部機先慢慢拎張卡出黎 之後再慢慢咁搵個number黎禁
好似我琴日咁
屌佢老母 號碼唔岩就閃啦 又拎返張卡出黎又再入多次 呢d真係要拎去打靶

今日經過見到有條女入緊atm無啦啦拎手機出黎影相,唔知係咪諗住影比過數條友睇下岩唔岩,後面排緊10幾人

負皮比班臭閪架

鎖埋卡啦

啊～～～你地班臭西可唔可以咪掂啲機器呀

好心你啦臭西咁撚大個人就唔好咁柒啦,比返少少同野心黎好嘛?

基本上佢要load個下 隻手已經放定下一個位置

你想要咩同野心呀？

我研究多年的經驗所得，1女抵3男，如果有兩條隊排，唔使諗一定係排3男果條

太天真喇
你限佢地2分鐘
佢地咩都做唔到
不停loop果2分鐘
只會霸到2046

佢用完果2分鐘，同銀行group嘅ID就會bam 1個鐘，唔使怕佢換卡或者排其他隊

dllm上次趕時間排個八婆後邊 佢埋去部機先慢慢係個背囊搵個死人銀包出來 仲一路同個fd講嘢 慢到hihi

一定係鎖卡x分鐘

唔鎖佢咪即刻入過ja ma

2分鐘搞唔掂就鎖卡x分鐘

隔離既atm都用唔到

話說今日去入支票
有兩部支票機, 一部得一個女人妹緊, 另一部有兩個男人排緊加一個男人用緊

果斷地排男人果條
屌你老母到我入完隔離個女人, 一開始果個都仲未妹完

屌佢老味

2分鐘都好撚耐喎ching

我覺得應該要集中排一條隊.....
而家分隊排實在太唔公平
總有人渣港女係度妹下妹下
我見過有人過錢落自己另一戶口
過完插另一張卡檢查埋收到先肯走
真係想屌佢老母

題外：ssp地鐵站換恒生換左新機反應奇慢....

咪係，一分半鐘都好D 但都耐，仲要一夠鐘就要將佢張ATM卡彈射出走廊，迫佢離開條隊去執返自己張卡。

睇黎港女真係十惡不赦

女都有分年紀 後生啲就一女抵三男，師拉就一抵五男

彈射出走廊

拾人牙慧

3分鐘啦
夠鐘即食卡

整部淨係可以拎錢既機咪得

渣打除外

垃圾機run又run得慢
上次閪女人搞完一大輪
到我嗰陣
屌你老母 先係30秒無字有畫面
過左10秒佢話「請取回你嘅提款卡然後再提取現金，再見」
之後成半分鐘都係顯示「多謝使用，再見」之類
我on99拎撚住張提款卡等成分幾鐘
連埋等個閪女人我一共搞咗4個字
先拎到嗰500蚊

禁錢 過數 入錢
黎黎去去都係呢幾樣

D西女人搞勁撚耐
入張卡 打錯密碼 唉呀黎過
之後又入另一張

屌佢老母

機唔係重點，重點係女人

咁樣對快手既女人好唔公平

應該無乜幾多個女人快手 我無歧視女性但係以使用atm多年經驗黎講

我屌

冇得分ga

琴日2部機，1（20-30）女，1老女人
我就排後生後la,諗住快手D，點知佢又check又拿錢，拿完企係機面前，我心諗你睇收據你行開一二面，原來係係手袋找緊第二張卡，找左2-30秒。到我用時隔離已經去左4個人

支持關愛ATM

禁機拎錢 1分鐘夠哂啦

不過用atm交學費勁驚入錯 要3分鐘

見恆生有新款atm入錢提款一部機有曬
有女人用真係仆到直一直

其實過時應該食撚左張卡佢，如果純粹bam一段時間，佢地會賴死繼續插卡再試，咁會仲耐...
卡都食撚埋仲唔快快過主？

一年計落真係受左班臭西妹下妹下，阻頭阻勢好多氣

阿叔都好煩架
有次拎錢企左係阿叔後面（因為隔離隊有個師奶拎緊後面排左兩個男人）
點知隔離隊走哂連遲過我排既都拎完錢走，我前面個阿叔仲拎緊錢
拎完一張卡又拎另一張卡禁，然後又企係機前面睇單
火到我即刻排隔離，我拎完錢佢仲係機前面妹妹下唔知做咩
正宗阻Q住地球轉

如果有仆街覇撚住部機
係佢後面大大聲咳/唉！！
條友都會即刻彈開
萬試萬靈

兜野向啲港女打個乞嚏

其實我都試過存現金搞咗勁耐
部機又柒 入極啲錢都彈返出嚟
後面成村人排緊隊 搞到勁唔好意思
最後入咗一啲行返去後面排隊再入埋其他 好驚俾人屌

正常都係咁做,搞唔掂&後面又有人排咪排返去後面囉
係得啲女人先會霸住咁耐

負皮個d一定係阻撚住地球個班仆街

我禁錢超快, 20秒都唔洗
屌你老尾有D人係禁入查自己結餘
睇下自己有幾錢先
跟著用幾秒時間諗下禁幾錢

我呢啲用慣用熟嘅，由插卡到攞錢，部機正常速度的話應該唔駛一分鐘

想同班臭西割𥱊

試過一次
地鐵站過數
兩條隊
2男對1女
我排2男，搞掂埋
個女人仲未得
而我後面仲有2男

3分鐘得唔得
屋企樓下部atm成日壞之餘 仲成日load好慢
年中比依部atm食過兩三次卡

中銀過數好易Timeout
想對清楚個Number 都未必夠時間

人道啲，2分鐘之後會有alarm響，做提示，個alarm會越嚟越大聲

仲有，最好就atm每用完一次卡，5分鐘內就唔可以用同一個戶口名嘅卡再用atm，要再入卡嘅話就要行開等

1min max

30秒起跳 , 過30秒就最少撳 $200 , 每過 30秒就加$100 , 銀行唔夠錢就食卡

唔止女人啦，啲阿叔入數入撚到2046

有次用入錢+入票機, 前面個港女用左十幾分鐘, 我問佢可唔可以spare一分鐘俾我用先, 但佢拒絕我
跟住我對住佢咆哮狂屌佢老母, 大坪&到連counter都聽到, 條港女先死晒狗咁行埋一邊

做得好巴打，啲臭西港女唔屌佢西痕

1分鐘就差唔多
利申次次廿秒搞掂

渣打D ATM慢到啊媽都唔認得

次次都等到發脾氣

見過中銀機有倒數
果時係高登開post講啦
點知比人話 咁咪仲耐? 晒氣咁

HSBC部份分行既機只可以提款

果時可以啲人唔清楚個條例同運作姐，限時操作一定係最乎合大眾需要嘅，無理由再比啲港女慢慢成個婆仔咁妹成世嘅！

放工時間禁錢就好似有金執。。

提議設定女性加時附加費
用超過兩分鐘每十秒扣一蚊

應該頭2分鐘免手續費，之後每分鐘1蚊（唔洗多，女人就係會計ED雞仔數），一定快好多好多

限一秒都無撚用，你趕佢走？

幾張卡果d真係屌你老母 明明條隊排到勁撚長 都仲好意思入完一張又一張 屌你老母

成十鳩幾個死港女偷偷留下負評，又毫無辯駁之力

都要部機快先得架 某幾間銀行啲機慢到令人絕望